外國手足制服黑警！

有冇人知藍衫手足點

推

抵打

黑警好撚廢

咁撚老既黑警 如果唔係佢有裝，俾人打死好耐

Good job Bro

學野

有律師跟進

個個係到睇 屌你老母 無人幫拖

Are you popo

No跟住yes

冇裝嘅黑警只係過街老鼠

柒撚蒙蒙食甜筒揸住碌棍以為自己無撚敵

良好市民見義勇為,制服手持武器匪徒

呢D先叫勇武

冇委任證係乜撚野popo,,,抵

咩都唔show出黎？鬼知你係狗？

外國手足見哂樣希望只係遊客離開左香港

原來仲有毅進老
英文又唔識. 人地唔知佢做乜鳩拿住伸縮棍係度指嚇遊客
完全可以合法合理當佢係黑社會惡棍進行公民制服.

洗鬼咩個鬼佬一個人都制服左個廢老啦

要街坊影片呀！拉左返狗屋！
邊忽知佢係差佬 冇show證亦都冇講過

推到人人都識保護自己

制服持有武器既危險人士做得好

基本上班狗每一日都不停犯法
市民制服佢哋係絕對正確嘅事
只係行使公民拘捕權
唔係乜嘢去監狗會投訴佢哋
而係應該直接將佢哋拘捕
交俾民間法庭審理
因為而家個政權根本就係非法

起條黑警底啦屌你老母

柒下柒下what are you doing
我先想問佢what are you doing

打能死條能樣

講真 呢個唔關有無裝事
根本係手足好人 先無打佢
條popo揸警棍都無機會用到

人地問佢are you popo又話no
轉個頭又話yes
前言不對後語 好電光火石呀

下面有講話比人拉左去灣仔

救人

死黑警無用英文講休班警可以帶棍

笑咗
PoPo貶義緊佢仲咁興奮話係

要片救人

有片就好
Show到個死冚家剷冇出委任證冇揸撚住武器
黑狗快啲仆街死啦屌你老母

Sos

屌佢老母Kc Kwan係隻垃圾熱狗黎

推到有片救人

well done

有啲料到

求影片

警察國家 垃撚圾

咁撚多人拍片 點都有片俾到出嚟掛
外國人幫手都唔當係手足？

點解無人care佢用匪話講「犯罪」……

有片仲想講大話
食屎啦死黑警

講真你又無證 撚知咩邊個咩 以為自己大撚晒

制服恐怖份子，你我有責

拎支棍出黎以為自己超人變身?

要幫外國手足

I can suck your cock
Ps: male

：are u popo?
:no......
:are u popo?
:....yes

香港人，唔係反抗，唔係報仇，而係食屎

good job, respect!

佢揸住支伸縮棍先！
無表明身份我都會當老笠！

土瓜灣都底有無片？
嗰位仁兄無啦啦俾人告襲警我屌

pish

128

一開始咩事問個外國人"What are you doing?"
本來好似好平靜喎

其實隻老狗做乜撚野
嗌乜9 what are u doing
淨撚係識狗吠咁撚樣

見Facebook 好似要片證清白，去咗灣仔狗屋，被屈襲狗，又無委任證邊個知係狗

要影片啊！

無證明，

點撚知佢係咪popo

好撚勇

on9 推到多D人知 係藍衫休班警打人先

popo 可以代表乜呢？

我屋企隻狗名就喺popo

推 幫外國手足

打死黑警啦

推呀

要片呀 問下屋企人有冇經過

我無聽錯左邊鬼佬問佢第一句Are u popo 佢話No啵

香港警察真係柒出國際
連鬼佬都知道佢哋叫咩

起條黑警底啦屌你老母！多謝🙏外國手足！

樓主果條片係唔係就得？
救手足

頒個好市民獎比個外國人啦，冇啦啦係公眾場所拎碌棍出嚟襲擊徒人，除左恐怖分子都諗唔到係咩

過 街 老 鼠
垃 圾

樓主個條咪係片囉，無出示委任證，無表明身份就攞棍打人

push

拎枝棍都唔夠人空手來...唔好掉香港人既架好心

佢又no又yes又無表明身份
理得佢知唔知代表咩啦

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

抵撚死，自己攪到自己無委任證就無人信。

熱狗D閪種一早做左共產黨員

俾人打低左先話係Police

要片救人啊

手足，你冇做錯到！

冇制服、冇證、冇number，點知你係乜水？

你話你係玉皇大帝下凡打救蒼生都得啦！

條友講普通話？完全聽唔明佢噏乜撚
武警？

樓主嗰條咪係片囉

依家要自證自己冇犯法
有險可守

大部份黑警懶懶閒體能都好差
有做開運動甚至中學生都揪得嬴

休班狗

個淺藍衫話出左委任證喎
尋片加目擊證人最好啦

鬼佬

啱，隻便裝狗落咗地，藍衫鬼佬絕對可以騎住佢嚟打

黑警無gear真係無撚用食屎狗，mon po 狗，屌你老婆

成班係到望

Push

之前發生咗咩事先無頭無尾咁

垃圾死黑警
以為自己大曬
唔洗整 唔洗道理
攞住碌狗棍就周圍吠

有料

幫手搵律師！外國手足可能唔識星火
知唔知咩國家？要搵領事！

好清楚，佢唔清唔楚無話自己係警察就攞棍想打人，俾人打到瞓低先講Police, 講左Police鬼仔就放手啦

無委任証點L知你係popo? 對住呢d恐怖分子就係要打渠老母臭西

懦弱定好人啊？

完全冇人問
我以為係我聽錯

推！

幫拖會俾黑警告襲警，之前土瓜灣叔叔

真係廢物

好似拘捕咗

Btw黑警真係好撚廢

可疑犯人冒警

嗰條係藍屍廢佬

on9 鬼叫啲曱甴唔show委任證 外國人都覺得班狗過份 自己檢討下啦狗閪曱甴 以為自己就係全世界 大撚把人睇你哋班撚樣唔順眼

止暴制亂

推要學!!

鬼佬手足比隻狗拉左

當初睇到仲覺得exaggerate咗
依家睇返

點解條警甴講蝗語？

地盤佬好似細路仔玩幫捉遊戲咁

又no又yes都唔撚知佢乜柒
恐怖分子周圍襲擊人

個位外國人宜家點？

好撚型

唔知佢有冇講名呢

Until they produce a warrant card, they are just a person with a weapon threatening you. Any person my arrest a person with an offensive weapon.

左膠如何針對運動

左膠見到女仔有危險 不了
(下圖為天水圍14歲少女被藍絲圍毆)

好治癒

外國手足有問佢 are you popo
條友：「No!」

屌依D 係外國真係一早俾人打死左

成日話冇人幫拖...幫拖個啲俾人拉咗有冇人理

香港人學到個藍衫鬼佬一半都夠

真係廢到
好心班狗啦
比少少料得唔得呀
次次一唔夠人多就輸

屌
我聽到真係嚇死我
我睇唔到有人講呢樣嘢更加嚇撚死我

跟本痴撚線既，黑警次次都係咁，拎碌警棍想打鳩人，比人制服左就扮死話係警察起返身就再拉鳩人

先制服

Push.

點解我睇唔明其實發生咩事

又是外國勢力

打得好

😂

唔好拍手住 揾人幫藍衫果位

大快人心

啲人拍片有乜用！

洋人buff

個個手無寸鐵
講講下自己拎碌棍作勢打人
唔撚係唔自衛得呀話
班死黑警叫雞打人就叻

分化？

之後點

29秒一比人制服左個狗樣驚撚到

又係fei老

外國手足

屌你老母無講自己係黑警就攞棍出黎，點知你係咪黑社會

大陸佬扮警察

無裝隻揪一定打撚死佢

所有黑警唔理後生定老
如果無裝它什麼也不是

平時仲開哂POST投哂票又話殺狗又剩

聽到聲 咩名呀

推！！！！！

就算係警察，都唔可以係唔係都攞棍打人架！

721831101111

有冇人知件事起因？

平時幪定面好重要

Push
Please pin the message

唔撚打死佢ja 佢得支棍仔only

唔係想話香港人
但咁多部電話。。。
根本有人影
之後入鏡講3次你係咪警曱，委任證！
3次都唔比就可以行動㩒低佢 完全冇犯法
襲曱甴？
香港人，郁有喇
咁做你同蝗國人一樣 睇住人死先放片嫁喇

鬼佬完x

中國hk公安

睇完篇野再睇條片我都係唔明件事係點
全部都係藍色衫 1999

求片

d狗日日係度破壞法治…

p

要用腳踩頭啊，睇咁多片都唔識
but 外國手足發現冒警見義勇為抵

死黑警

岩呀

Full gear 就話唔夠你打姐
無裝狗只係垃圾
捉到就必需制裁

Finally

鬼佬點會有事
定啦

第一反應係想踩落隻警甴個頭度
等平時佢地踩手足踩得咁過癮

叫過個又矮又惡隻畜牲夠膽除裝隻揪隻啦，問完佢唔夠膽應人，即時收皮。

hit and run, 捉到當你贏

所以香港人即時都要咁做，便衣無證全民衝上去打

垃圾克警想拿棍打人無啦啦

無gear等於垃圾

推推推推

露狗棍又出示唔到委任證嘅阿伯，係武驚扮港警？

黑警同廢老藍絲都係同一副嘴臉

等左五個月 打未呀

我絕對唔會比呢啲事發生
但求同路人一齊上 而唔係睇住食花生

Jeng

what are u do ying what are u do ying

btw d黑警成日手指指好撚想咬/啪/斬佢落黎

型到

無咗防暴裝你班狗真係一班垃圾

高尚既美國人係你班傻閪打既咩？中國人最叻打中國人

一係坐一係踩 學番佢地

其實呢件事有好壞
好 佢地休班諗住拎碌棍就以為係警甴認證 證明自己係警甴 點知俾人打獲金 之後就會show pass 然後又可以繼續起底名留青史
壞 雖然都有可能只係呢隻警甴on99上腦以為自己好好抽 但之後佢地唔會再自己一個行動 甚至有多兩隻起遠處睇水 手足唔覺意防備意識低就會被擒 多一方面 會再加大襲警刑罰

唔打 只會助長佢地

冇裝黑警 惡唔出樣

推呀，根本係毆打市民，再話自己係黑警
咁就你啱哂？屌你老母死黑警，食撚屎啦

踩身好厚道
下次可以直接踩頭

外國手足值得我地學習 打擊黑警你我有責

鬼佬出埋手, 香港人寧願揸住電話拍片都唔幫手
仲話香港人反抗, 笑話嚟?

cls 瘋狗症發作亂咬人

好撚廢啊屌
亞洲第一一野收皮
告唔入架喇廢狗 拎支棍出黎作勢打人 點知你做乜9

乜撚野黑警?
果個外國人問佢"Are you POPO?"
佢話唔係又冇SHOW PASS
佢只係有攻擊性武器既市民,外國人只係協助制服暴徒

放心啦 唔會有事

在情在理 在後台 班狗都唔敢郁佢地

又無show證 拎碌棍=狗?

外國人見義勇為，見到手持武器嘅中國籍男子！

睇到好撚爽

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

合理懷疑對方冒警，市民自衛好合理正常，但奈何港豬太多。

仲有咁多人拍片唔幫手阻止個廢老，襲警阻差辦公唔係咁用亦都告唔入

態度正確

推爆啊
依家根本上周街都係自稱係狗
就拎住碌棍恐嚇+打市民
兼光明正大坐係人身上’制服’人

香港人大技
拎個鏡頭出嚟拍低佢

廢到喊

英雄

最緊要認得個外籍男先 係銅鑼灣出沒
冇名call唔到律師

D狗拎去人道毀滅啦 成日周街亂咬人

講得岩
外國遊客制止持械犯人應該好市民獎先岩

佢似係誤會左，之後好似問左係咪警狗

Hit and run

點解無人幫拖

首先你要成立到一個民間法庭，要有足夠勇力抗衡到洗共

吓？佢地已經答過佢地唔係香港人啦喎

見到隻老曱甴個爛佬款，就唔知點解好有衝動想打佢一身

成日就係呢D癲狗搞到暴力發生
明明一開絡就好冷靜

聽唔明中文 一場誤會

全部港豬

咁多人影相食花生 重好意思講喺香港發生

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

連登仔會留言支持

一條友就咪撚咁串啦what are you doing
以為自己係戰神，你地無裝無車無幫兇只係一隻狗黎

講就兇狠

可能唔識英文

無證又唔識講英文
揸住支死人棍就係警咩

係咪紅磡指揮官 鍾雅倫條撚樣？

人地鬼佬嚟實有上開連登係連登仔啦

最後應該唔告唔信信
因為出手果個禁底左佢之後問佢係咪popo，隻狗話係之後佢就放左手，都講左便衣要帶證嫁啦，你唔帶我以為你冒警想打人，我出手打（制服）你上到庭認真係未必告得入，唔係有伸縮棍就係popo

手足

以後有棍就係popo?

如果有人拎同樣既棍同佢講伙記會點

抵撚死啦，咪唔好show委任證囉，抵打。
周街便衣，男女老中青都有，唔出示委任證又有棍，市民就可以自衛了😛大家小心唔好人班垃圾打到。

個外國人宜家點
有冇律師跟進？

你見到個揸住棍嘅人 話自己係狗 又唔show 證 咁幫手好正常

我見到有個黑色口罩既手足 企左係到唔幫手

tui

呢d 咁既廢柴，最撚鐘意胸鳩人大聲少少猙大隻死人眼扮惡，有棍都被ko

垃圾犬

其實佢做乜事，完全睇唔到有咩原因要拎棍打人，都冇人用武力，佢就作隻癲狗咁what are you doing? 我懷疑人地答佢佢係唔會識聽

咪係囉 洗撚幫拖咩

講就叻，全部人圍住食花生

明顯冇show pass直接拎棍想打人

其實有係證明當時佢真係唔知佢乜人，同佢有武器係手，有伸縮棍唔代表你係popo，鬼仔捉住佢之後都有問佢係咪狗，佢話係之後就放左手；咁就証明當時佢出手係合理

Are you po po
No
人地話no喎
襲咩警

好有義和團feel
以為自己好好打走去單挑幾個鬼佬

拉咗啦

Well done bro!!! Perfect role model for all HKers!!

何止有棍唔代表你係警察，有槍都唔代表你係啦，點知你係咪黑市買返黎

佢自己話自己唔係popo

Pin #38 plz

推！幫手呀！！

好開始，無委任證，一律當黑社會打柒佢。

求片救手足足

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

比條警棍你又有乜用單挑咪又係輸

"話"乜都冇用！唔能夠話係就得

好明顯係暴徙啦 拎住支棍亂咁打人

on9正常外國人撚知你係差佬咩
拎碌棍舞龍咁舞制服你又告襲警

police dick

但個手足好似被狗咬

POPO without gear 等於廢柴是常識吧?

當時有影嘅人幫吓人啦，否則你影黎做乜鳩？

七八個人不停影，就係唔幫手

跟本應該全民咁樣，屌佢老味自己犯法係人攞支棍出黎個世界仲得了既

班popo真係當枝棍係尚方寶劍
如果係local毆左落去十世
同埋係外國人夠大隻先掹到個老popo落地

Source?

大家係咪對黑警仇恨放低哂?

你唔去幫手踩？
不如叫佢拎把刀岀黎直插心臟
半年都冇人敢做？ 廢撚到

癲狗

係呀，伸縮棍其實好多古惑仔都有幾枝守門口，所以一早講左比休班警袋棍係on9，班仆制亂用，呢單唔知佢休班定便衣啦但係唔帶證上頸比人用武力制服上到庭都未必入到，呢單佢自己仲要唔連證都唔比人睇，底撚佢比打

正確做法
無委任證鬼知你係邊個
有支棍唔係大哂

邊個先係狗

popo好似係外國叫先的...

好波

有棍等於狗?

其實個老佬似想制服多過想打佢，因為知佢係狗隻後就放左手

都係個句
鬼叫呢到係香港
軍政府話事
所以話有心人要扮POPO做犯法野容咩易

打得好

老實講係街見到藍色風褸中年樣一定要戒備
好撚多都係休班警 我經常黑衫口罩
成日同佢地對睥之後見佢地行入曱曱屋返工

多個角度 多個鏡度 幫手足

喺淘寶求其買枝棍就話自己係黑警

自己攞黎賤

On99

黑警冇gear根本係垃圾

有閪show證咩 一黎講冇兩句就郁攞

POPO no ! What is POPO?

隻狗揸住枝棍衝埋黎大大聲裝兇作勢,準備撩交打咁款。
問佢係唔係POPO又YES又NO咁
外國手足只係及時制止暴力事件發生

黑警犯罪果陣唔戴證
俾人捉到先拎個證出黎扮執法呃人

兩條？一開波個鬼佬左面都係狗？

死曱甴俾人打撚到成隻狗咁叫police police求饒

唔夠打就話自己係popo

香港人真係好撚勇武

冒警抵打

Push 幫外國手足

香港人淨係睇

鬼佬屌打香港人

What are you doing what are you doing

根本成班都係電話戰士
好心啦，咁多人一人一腳都踩死黑警啦

香港人到依家淨係掛住睇 幫被拉手足影下相打下卡 再上連登消費佢地推上所謂國際

TUI

人地鬼知佢係黑警咩
以為佢暴徒咋無啦啦拎枝棍出嚟

上次女狗坐住個學生嗰單咪係囉

衝埋去個下動作慢撚到

Well done.
They are just a asshole with weapon and threading others

sourse?

打, 住死裏打

要幫手足

因為咁樣而坐監你係咪包底？

Twitter 段嘢講得啱喎

條友拎weapon 兇人, 應該要即時制服佢.

做得好
著便服又冇委任證，憑咩相信佢執行緊職務？
所有人都應該學習呢兩個外國手足，幫手制服呢啲手持武器嘅冒警人士

無片，你發生咩事都唔知啦

請善用Google translate

幫推

啱呀

建議大家郁popo行動前大聲講哂一切警告字句

由於你冇出示委任證

不能確認你警務人員身份

你又持有攻擊性武器並對他人作出恐嚇及威脅

所以將會使用適當武力自衛並將你制服

唔好嫌煩，其實背黎就好似popo要舉期要警告拉人要俾人簽一炸野，懶係跟足程序冇野俾人 challenge 到咁，平民都可以咁做保障自己

講哂又有片嘅，法理同思路都清晰，黑警同黑法官打茅波都難啲

執法同法治都係廢

但必需增加popo同奶共政府作惡成本

扮警察

撚知條廢老係狗咩 香港咁多暴徒 梗係唔理三七廿一 打柒咗佢先啦 條黑警一早show証就無事啦 你話你理黑警係唔係on9先

咩黑警
係制服冒警疑犯
應授良好市民獎

無裝就廢閪一條

咁個外籍手足坐監邊個包底？有錢移民嘅手足寧願留低保護香港被狗咬要坐監又邊個包底？屌你老母驚就驚，自私就自私，唔好咁樣屌返轉頭得唔得？

屌你老母啦 附近啲人又唔拍片
唔幫手都明 但個個就咁掂行掂過 留低睇下都有用 人證物證

點解唔跪落佢個頭度，以牙還牙 以眼還眼

外國人有冇律師？？？？？

枝棍好重要咁

下次點都問左先 就算見到佢有警棍又知道佢係狗，都要問
佢唔答 錄低曬
到時上到庭 自己都有利啲

好撚型
但最後點

有冇律師幫佢

隻狗做乜撚野...

有律師留contact應該會有片

咁撚廢，炒左佢啦

拍咗片嘅幫手救手足

唔好俾片黑警，要俾就俾抗辯律師

其實你唔驚聽日著到便衣咁玩鳩人打鳩都得，而家扮狗真係未必有人察覺到

我就唔送頭啦，你慢慢啦。幫係正確，唔幫亦都唔係錯。你啲魯莽撚叫人地無遮樣有cam既情況下打狗，同叫人送死有乜分別。

如果全部同路人都係咁勇

做到一方有難 百方支援

根本唔洗淆班垃圾

應該打個電話去美領就無事
一場誤會

佢唔出委任證同拘捕人 市民有權使用101拘捕權制服佢
下次唔好驚

雖然真係好勁 但好擔心佢

九龍灣出現果個？有幾分似，又老又痴

推呢個 值得做文宣

死黑警會開槍

DLLM 掛住討論
幫撚左人先啦

傻啦 響香港佢地就係法律
法律夠講只可惜拘留48小時同香港警察唔可以用私刑啦
正常人比人搭左番差館 唔知會發生咩事
你蒙面做夜魔俠就有權制服佢 因為你唔會比人拉到/搭番差館
保障到自己安全 先去救其他人

聽得明唔撚洗做藍衫啦

問題係你呢啲人指指點點教人地做啲送頭野真係好仆街，講撚到你付出好撚大咁

Dllm

唔知幾時開始
每當發生時嘅時候
啲人淨係識得拎起電話相機
係咪應該幫撚左人哋先
掛撚住拍 睇見其實都幾撚嬲

咁多人影冇人幫拖

隻狗自己都話no

見你揸住碌棍仲唔制服你呀

一個人都咁夠膽，值得嘉許

聽日唔出，香港將變為有「棍」就大曬嘅地方

我唔會好似你咁撚戇鳩怪人唔救人

冇棍咪又係傻閪一個

你忍心成班人拎住電話齋影？外籍手足又係咪送頭？唔出街唔反政府就唔會送頭，你係咪咁？

隻狗樣好撚似啲大陸農民工 幾句英文唔識講 淨係識恐嚇人 映衰曬

伊朗同北韓係無中國咁醒定係無中國咁無恥，可以講成其它國家干預佢內政

收皮啦，認自己自私好難？最撚憎乜柒都話送頭

老又打唔過人就立架生（狗棍）
點知比人用打狗棍法搞掂

你冷氣軍師唔明架啦😭😭

班狗冇裝備真系廢鳩一個，所以當遇到便衣狗……

定係分化撚扮激進，愈睇愈鬼，你個ac

露撚哂底啦五毛

好好j

大快人心！

popo係外國侮辱警察啲字嚟㗎

我意思係啲人應該落去幫手!

Cls

佢係黑警咩？
我見到係普通市民持有攻擊性武器

咪即係獅鳥
如果法庭選陪審團的時候仍然係公平公正
咁想獲得公平公正的審判就只有直頭殺左佢交比陪審團判冇罪

你地咪撚影啦仆街﹐你係咪諗住影低做證據等上庭時可以還清白之類嘅想法?
無嫁啦﹐香港司法崩潰咗嫁喇﹐唔該出手救人啦﹐咪以為拍咗片就叫做做咗野/出咗少少力
行動永遠最實際﹐救人呀﹐咪撚影呀

新聞有報

渣Ga
打都唔洗打就比人秒左

Don’t make the law restrict yourself when they don’t follow the rules.
Think our of the box. Hong Kong people

push they need helps

冇裝備就變垃圾

講到有裝就唔係咁

留名

1212 如果有侮辱義士嘅人結婚你哋會點慶祝？

結果點

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

Print埋呢兩枝旗出黎行

好似啲狗仔咬住啲嘢係地下唔肯放咁

垃圾黑警

有冇人覺得隻狗好面善

好勇武

痴線 又無委任證 突然揸住支棍 成個恐怖分子咁 梗係要阻止啦 一定要幫外國手足

起到底未
其實佢咩事一衝落嚟就持械想打人？

假黑警就爆春啦

are you popo

What are you doing
What are you doing
收聲
No
我小學都識講 洗咩讀毅進

唉仆街啦有冇外國領事幫幫手救人 咁打狗法好怕佢入到狗屋比狗咬/被自殺

嬲

英文都唔識講 死翻大陸啦

無裝無證者
一律視為普通人
如該人士犯法
我們應即時行使公民責任
以武力逮捕！

冇委任證根本係黑社會 制服黑社會有咩問題

up

見佢渣棍就埋去打波啦，你都on9

幫手

Are you popo 就即打
香港人要多多學習😂😂😂

黑社會咩 揸碌棍 證又唔撚比

比人拉左 點搞

抵死，食屎差狗

支持全民制暴
如果個個市民都識合作打鳩d冒警撚就天下太平